病人同佢家屬唔係一家人？點解唔俾探病？陳健波點睇？

「暫停探病」屬極端措施 大家一家人勿隨便說停

高官死全家